青政謊言全紀錄

《本民青政謊言全紀錄》

• 青年新政成立之初自稱雨傘佔領人士、傘兵，但無人見過佢地。
• 游蕙禎在選舉論壇解釋，因為佢雨傘時係素人所以無人記得。但雨革後佢被影到用水幫中胡椒噴霧人士洗眼。

• 梁天琦在補選論壇上自稱「無底線抗爭」，而家又話「有底線」。
• 補選前梁天琦自稱「好撚憎泛民」。
• 梁天琦未上位時大讚城邦論，但九月選舉前又話「基本法害到我雞毛鴨血」。
• 梁天琦拉票時話「以死相搏」，但回港後話自己怕死。
• 梁天琦「假如我一日唔再做自己，推我落嚟」。

• 年半前「on9 野」事件，黃台仰被譴責出賣本土派黐左膠後，承諾唔再咁做。但現在賴資源又要同泛民合作。
• 本民前被DQ 後叫人過票畀靑政，稱兩個組織99% 相同。
• 「梁天琦 = 梁頌恆」。（可能係指賤格程度相同）
• 梁天琦為過票給青政，自稱會全責監督青政選舉之行為。
• 梁頌恆否認宣誓時爆粗，死撐只是鴨脷洲口音。
• 游蕙禎傳流言多謝毓民叫人投自己。

不斷更新。歡迎補完。